## pring-boot-cache-evict

Proyecto spring-boot para probar la cache de spring y su vaciado con @CacheEvict


Carga de datos por fichero json estatico


Generado con SPRING INITIALIZR (http://start.spring.io/)